人權法下一階段 Solomon話要收集多d片！

大家幫下手谷爆佢！
俾曬所有黑警犯罪記錄佢！

光復香港，時代革命！

推

推x2

推x3

推啊 係咪有個post整理多d片?

係唔係要整個data base 出黎sort 好啲片佢

呢度有好多 去度10月6號

會唔會有巴打已經做咗

Push

推 美國做野了 香港人我地加油啦

好，翻譯完sd過去

仲要更多啊唔好停

多d人一齊做都無問題
俾佢見到我哋嘅誠意

果D「奸奸地咁贏」撚，咪用假片contaminate D真片